{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159885?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 리츠캐슬리조트"
    },
    "text": "リッツキャッスルリゾートは西海岸中心の新津島(安興港)に位置するリゾートです。 リッツキャッスルリゾートは120席規模の大宴会場をはじめ、中会議室、小会議室1、2、そしてカラオケがあります。 このリゾートは西海で最も美しい夕日を眺められる快適な客室とコンドミニアム型客室の計47室を提供しています。 非常に重要な注意事項であり、ホテルのスタンダード客室では調理ができず、バーベキューの利用もできません。 コロナによりリゾート内のすべての付帯施設は利用できませんので、ご注意ください。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 また、バーベキュー利用もできません。 幼児の基準人数には乳幼児が含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 大人は30,000ウォンが追加され、7歳以上18歳以下の子供は20,000ウォンが追加されます。 布団セットは2名様用で、追加のご利用の際、1セット当たり20,000ウォンの現場決済が必要です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは同伴及び入室ができません。 付帯施設としてはカラオケ、宴会場、小会議室1、小会議室2、中会議室があり、現在コロナのためご利用いただけません。 アメニティとしてはエレベーター、ラウンジ、消火器、煙感知器が提供されます。 駐車は無料でできます。 リッツキャッスルリゾートの入室時間は14:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リッツキャッスルリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "リッツキャッスルリゾートは西海岸中心の新津島（安興港）に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リッツキャッスルリゾートはどのような宴会場を提供していますか？",
            "answer": "リッツキャッスルリゾートは120席規模の大宴会場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リゾート内の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "リゾート内には計47室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "リッツキャッスルリゾートでは調理やバーベキューができますか？",
            "answer": "リゾートのスタンダード客室では調理やバーベキューができません。"
        },
        {
            "question": "リゾート内の付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "コロナのため、現在リゾート内の付帯施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "リッツキャッスルリゾートの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数には何歳までの子供が含まれますか？",
            "answer": "幼児の基準人数には乳幼児が含まれており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団セットの追加利用料金はいくらですか？",
            "answer": "布団セットの追加利用の際、1セット当たり20,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "リッツキャッスルリゾートではペットの同伴や入室はできますか？",
            "answer": "リッツキャッスルリゾートではペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "リッツキャッスルリゾートの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、リッツキャッスルリゾートの駐車は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 401
    }
}